%@Auteur: D'après IREM Strasbourg
%@Dif:3
\begin{myenumerate}
  \item Trace tous les triangles isocèles possibles de 16~cm de périmètre dont un côté mesure 6~cm et un autre 4~cm.
  \item Trace tous les triangles isocèles possibles qui ont 15~cm de périmètre et dont un côté mesure 4~cm.
\end{myenumerate}